點解陳伯仲係荃灣

見直播大批防暴係千色店外逐個查。
之前見到仲捉到義士

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

now影左成個鐘
完全見唔到d示威者

岩岩早5分鐘捉左1-2個， 同5個市民企係路邊比防暴圍住